# juego de la vida

Juego de la vida en python 

corresponde a un juego matematico que posee 2 regas muy sencilas. 

1.- una celula viva, se mantine viva cuando esta adyancente de 2 o 3 celulas vivas. Sino, muere.
2.- una celula muerta vuelve a la vida, siempre y cuando este adyacente de 3 celulas vivas. 

fuente: https://www.youtube.com/watch?v=OWXD_wJxCKQ 
